（JJ插水求救）係日本有冇網可以用電話睇直播香港馬

家人聽日去旅行 但tvb 好似外國睇唔到？

用漫遊pass(一日上限78蚊任上果d)
會用返香港ip上
所以睇到

身處外地 又想賭又想睇 點算